［萬人接機］暴大戰勝中共。 凱旋回歸

暴大岩岩係蒙古代表香港參加亞太區機械人比賽。

比賽過程受盡屈辱，
被迫將參賽名由Hong Kong 改為Hong Kong, China
（ 第一年被迫改名)

暴大於四強中戰勝中共。
阻止中共出線， 並於決賽中擊倒主辦國蒙古。
首次奪得冠軍。

證明7百萬人係可以戰勝14億人，
對香港近期既抗爭低潮才出鼓舞。

強烈要求大家為呢個歷史性時刻
慶祝他們凱旋回歸
實行萬人接機活動

利申： 純粹接機慶祝， 並無他想。

Push

pish

【置頂】828 metoo集會

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

Push 幾時

等暴大手足覆，文宣準備定啦

Proud of Hong Kong
總有一日 可以冇包袱咁自稱我係香港人

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

[9．1機場] 文宣集合

#推到有英文文宣#
#黑警還眼 #612 #721 #811 #823

[ 國際關係戰線 ]
為左亞馬遜森林，
麻煩香港人即刻同我戒食牛！
香港仲要係入口牛肉最多既地方！

中港食客無牛不歡 禍延雨林

The Amazon is burning because the world eats so much meat
By Eliza Mackintosh, CNN

當大家打緊國際輸出革命，全球各國都幫緊香港人發聲既時候，另一單近期最大既新聞就係亞馬遜森林火燭，而香港竟然係入口最多牛肉既地方？？？

唔該，依家香港軟實力啱啱先建立到，出國同人講自己係香港人，人地都會知你係民主鬥士，你唔會想又加返條破壞環境既罪名呀嘛？ 就算無人怪香港人，依個都係再次展現香港人人性光輝既重要機會！

即刻發起戒食牛肉行動！！！！
以示香港人面向國際，對國際社會既責任感！！！！

暴大凱旋而歸
齊齊接機

咁光榮，起碼要5萬人接機

chi佢老母na

推左上熱門先

加China咁侮辱

石頭與火 從來都係對抗極權 開拓未來嘅象徵

接機

幾號返？

光復香港 時代革命

中大之光
香港之光

為國爭光

Hong Kong on top of China

推到去接機

工無不克 好型

推 勁揪！

nursing女女快d一齊接engine仔仔機! 暴大程繫護理!

我記得俾人叫Hong Kong, China已經唔係第一年嘅事，幾年前已經係咁
聽過好多國家嘅隊都問點解支那會有兩隊出黎

BTW香港人好波

家母一路睇電視 見好多人爬山嘅時候
俾狗咬住個背囊走唔甩 咬到好傷好痛

所以用師奶思想 建議大家
行山嘅時候 個書包入面裝水裝紙巾好喇
至於你啲身分證 或者其他重要嘢
有腰包就放腰包（要戴係面衫裡面啊懵佬）
無就好似呀婆咁 著條有袋/拉鍊嘅背心底衫喇
你知啲動物好鍾意咬住個袋唔放 唔俾你走
只要你個袋無重要嘢 就可以嚟一招金蟬脫殼

有無暴大同學話我知係咪全香港人出賽

好波

勁

推

我冇嘢講

香港區隊隊都係接近全local
除咗UST

Hong Kong No.1!! China No.3!!

我係香港人呀

暴大機械人隊幾乎全部都係 local
暴大工程

tui

光復香港
時代革命

829 9點半
接機慶祝？

上晝定夜晚？
汁？

暴大之光

幾時？

我愛暴大
反共最前線

Push，地方的義士需要更多歡呼

[濕L晒，你要驚]防毒濾棉濕哂水會打柴，請立即更換

整合左啲濾棉濕水嘅問題，大家幫手入去推比更多手足睇

為防TL;DR 先寫結論:
1. 外露濾棉如 2297/2097 + 單罐豬嘴3311K 等，如濕哂請即更換
2. 如501蓋 + 5N11/5P71 有外殼包下嘅，請打開檢查有無全濕
3. 內置濾棉嘅綜合濾罐 如60926/3系列，正路入水位唔多，但好睇實際有幾濕
4. 單純濾罐部份 如6006/3 系列，活性碳唔吸水，乾返應該唔大影響，有待實測
5. 雨天環境，重課可考慮502蓋 + 3M 7093 有殼防水式P100濾棉

利申:唔係呢方面專家，只係問人+整合資料，需要人實測

唔係嘛
支那咁拎廢又無得丁

暴大，啪啪啪
暴大，暴大，暴大，ush

樓上話上就

暴大暴大暴大

接機接機

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

LM 準備請假等接機

Proud of u

出面有首新作既軍歌 到時唱？

[核彈文宣]828#ProtestToo集會全世界都要去 平權=反極權 將火源燒開去

接